強烈譴責白衫人士破壞何君堯祖墳

下次準備定現金先好搵白衫人士打市民呀嘛

白衫人士應該去小額到追
搞人老母個墳都有㗎

係咪白衫收唔夠錢搞事

應該本身夠錢比
但無啦啦個竇口塊玻璃冼親又要比錢整番
突發事件真係冇辦法 唯有搵何媽媽搵手頂一頂

強烈譴責暴徒行為
何律師愛港愛民 不應受到如此對待

27/7 入元朗幫何家討回公道

中共最擅長鼓動群眾鬥群眾，一來可以分化兼虛耗反抗力量，二來轉移焦點令自己立於不敗之地，然後中共就可以化身裁判角色，以平亂之名行維穏之實，將反對力量一網打盡

至於中共係點樣鼓動群眾鬥群眾呢？最直接方法派卧底混入雙方陣營，然後各自做出令雙方仇恨嘅行為，激起民眾內鬥，然後下一步中共就可以正義之師嘅名義收拾殘局，運動隨之瓦解

集中一個post講得唔得?
佢絕子絕孫，香港都唔會變好

搞撚錯 727出黎為何狗討回公道！